Tsla會跌幾多

一條contect farm想打沈tsla？

我估2蚊

點解覺得會跌？

屌你唔爭氣地笑咗

跌咗就補貨

咁大消息 200 蚊啦坐底 聽日一開市就沽等發達

小鵬轉頭喺中國註冊自動駕駛，Tesla 今後在中國不可生產自動駕駛汽車

505走哂

盗嘜春

Elon 一早講咗係舊resource code

大陸偷偷埋埋咁多野，Elon musk仲成日撐共 遲早死喺支共手上

入 s&p 500 仲想跌？

本身跑贏大市 依家大市焗住跟跌

你不得不承認，盜版都係一門技術

跌左未